（教學）點樣整一個最完美嘅盾

首先，我哋需要一個喼

之後我哋要搵返張同個喼差唔多大細嘅紙 影佢出嚟

最後搵膠紙或者咩嘢都好啦 痴到佢上去就OK
大功各成

笑撚咗

痴線

唔好參與暴動，玩下滑板算

下面三張圖1/4個桶都需要唔小力氣先拎得起 冇做開運動嘅人要量力而為

痴D符有冇得諗?